{
    "Add Ratings": "添加评价",
    "Add only to emails containing the following shortcode (the shortcode itself is not visible to the recipient): :shortcode": "只给包含以下简码的电子邮件(简码自身对于收件人不可见): :shortcode",
    "Add to all emails sent to customers.": "添加给所有已发送给客户的电子邮件",
    "Comment Box": "评论框",
    "Comment Placeholder": "评论框占位符",
    "Enable Ratings": "启用评价",
    "Feedback sent": "反馈已发送",
    "Great": "棒极了",
    "Great Rating": "好评",
    "Header": "标头",
    "Is equal to": "等于",
    "Is not equal to": "不等于",
    "Not Good": "差",
    "Not Good Rating": "差评",
    "Okay": "中",
    "Okay Rating": "中评",
    "Page Title": "页面标题",
    "Place ratings text :%tag_begin%above:%tag_end% mailbox signature.": "在邮箱签名:%tag_begin%以上:%tag_end%放置评价文本",
    "Place ratings text :%tag_begin%below:%tag_end% mailbox signature.": "在邮箱签名:%tag_begin%以下:%tag_end%放置评价文本",
    "Placement": "处置",
    "Rating Comment": "评价评论",
    "Ratings Text": "评论文本",
    "Reset to default values?": "重置为默认值？",
    "Reset to defaults": "重置为默认",
    "Sat. Ratings": "满意度评价",
    "Satisfaction Translations": "满意度翻译",
    "Save rating after Send button is clicked on the rating page": "在发送按钮在评价页点击后保存评价",
    "Save rating immediately after one of the rating links is clicked in the email": "在其中之一的评价链接在电子邮件中被点击后立刻保存评价",
    "Saving Mode": "保存模式",
    "Send Button": "发送按钮",
    "Send Confirmation": "发送确认",
    "Thanks for your rating!": "感谢您的评价！",
    "Translations saved": "翻译已保存",
    "Would you like to share any other comments?": "您还想分享一些其他的评论吗？"
}